現金出糧問題

想問下即日現金出糧/炒散 咁係唔係唔洗交mpf同唔洗交稅？因為冇做過唔知 姐係我有正職要交mpf但唔洗交稅 但我返炒散的話3個鐘有150蚊日 就超過左要交稅 唔交其實係咪偷雞？諗緊做唔做
第二個問題 咁如果炒散員工自願收低過最低工資/例如係老闆個死黨得唔得 犯唔犯法
第三個問題 如果即日現金出糧 唔出糧係咪冇佢辨法 果一日人工就收皮

你要合法又正人君子嘅答案定現實嘅答案先?

1:即日現金出糧洗鬼交稅
2:基本上都無可能收低過最低工資人工
同老細死黨都比咁既價錢 證明你做左水魚

3:理論上.但只要WHATSAPP有證明你有返工都應該追到
前提係搞大佢.真係無糧出咪放上連登.FACEBOOK囉
正常想長撈既蛇頭仲驚過你...

搵蛇頭就唔好搵後生仔/女..走數率極高

真係唔洗交？因為怕佢唔出糧比我 我勞工處追就大獲 又唔想白做 其實份野係唔經蛇頭 老闆出糧

打上稅局問